消防同救護都俾差佬控制？

警察大人啊～

上國際法庭未

咪話而家係軍政府，連員佐級班低級警員都罵高級官員，仲可以俾返指示高層，跟本就係軍事政變

根本痴撚線

請文宣組出手

推
跪求消防 救護手足睇到
出來講番真相先

出左事

軍政府惡哂

港鐵都係

好多堅離地人返唔到屋企
站長都話警察order

有啲鬼。

一係就係on9

警方無呢個權

黑警夠"冇權"做好多野啦
事實係有砲大曬 認清楚啦